樓上條撚樣晚晚點幾兩點就嘈到仆街

到底咩玩法

我扑野洗你批准?

我估佢晚晚同塊地板扑緊

有，一家三口加隻狗

Call食蕉上黎踩上門啦

call 左三十幾次，投訴無門